/watch?v=i0y7zCaDlzg

和好如初....
和咩好如咩初
你哋有報應嗰陣就和好如初

科呀蟬現特王呸

Yes ahhh haha